睇中醫算唔算奶共

請問

中共有冇幾千年歷史？

是漢醫不是中醫
是漢字不是中文字

打中文字算唔算奶共
請問

咁睇西醫算唔算祟洋啊

究竟有幾咁無知先問得出呢個問題

唔算，但算on9

連燈仔係咁上下質素

韓醫

咁台灣果d中醫未係台奸？

去日本旅行咪等於

中國都冇係得百零年歷史

漢醫大部份都係偽科學
接近非洲巫醫

點止！！！！直情勾結外國勢力，亡我之心不死！！！！！

算牙

睇西醫算唔算祟洋我唔知

不過睇西醫應算係智力正常

x2

樓主可能以為支共有幾千年歴史

00後？

樓主好搶口喎

戇鳩瞓醒未？共產黨係政黨，同中醫完全不相關

中國仲有蒙醫 藏醫

奶共算唔算睇中醫

其實應該叫唐醫
係由印度傳入支那(中原)
隨佛教傳入中土
華佗(陀)係印度人

華佗唔係人名
好似對佛陀稱號一樣

閩粵人獨有涼茶算唔算中醫？